[
    {
        "randomId": 1
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]